十二月二十五日皇軍攻陷香港，三年零八個月港人受盡皇軍欺凌

向堅守香港陣亡英軍敬禮

英國是佔領香港